［減肥紀錄］一齊做burpees！

小弟年過四十 想鍛鍊身體

睇人話burpees係好好 因為上下身肌肉都用到

想開post同大家一齊做 做個紀錄
Day 1, 7, 14, 21, 28 請各位寫底體重 做參考
另外每日上黎打卡 講自己做咗幾多下

點做上網搵片睇

好 事不宜遲 開始

Day 1
67公斤
20下

我一星期跑兩三日，5-6k, 五日workout,兩個月瘦咗15lbs skinny fat都冇咗

其實最重要lose weight 唔係運動，係運動加diet

健康台都見到你

Btw work out together, stay active together

say goodbye to sedentary lifestyle

招募有決心減肥嘅你妳您同祢

一齊做運動 節食

已經少鹽油糖兩個月有多病少咗係真btw樓豬大我十幾廿年

萬聖節都要keep fit 呀

呀叔我食屎多過你食鹽

你又知我唔係食屎大

師兄好生面口 係咪一齊做burpees?

只係做burpees?夠唔夠㗎？

你弱智唔係扮

得我地兩條麻甩佬對話 好撚毒 健康台唔夠車台巴打活躍

因為健康台冇人識你

你可以試下喺健康台引戰喎

專俾話無時間好眼瞓個啲肥巴絲做

當然你想加其他都歡迎 身體係你嘅 健康都係你嘅

Follow 左你

我諗到個標題 跑步撚跑乜嘢吖 完全無效 轉黎跟我做burpees啦

幾時再考車牌

Who? Should I know you?

“我汽車台板主正式宣布，跑步撚都係戇鳩，不服來辯”

Fuck 我話咗暫別車台 唔再講車直到我考到車牌

唔好撻朵

我做開HIIT 有埋burpees 30分鐘 夠做

24碎

22~24下一組, 做左4~5組, 第5組通常1x下

一齊keep fit

做咁多
巴打係咪好fit

組間休息幾耐

呢個減肥一流既, 但就唔會練到變大隻仔

40~50秒, 第4, 5組之間太攰會變1分鐘

睇黎我都要做多幾組

依個post俾新手一齊做 做咗好耐嘅師兄唔好笑我地

150 下每日
30 每組，第一組只係跳 ，第二組加pushup
之後練背/ 三頭肌/ 膊頭/ 腹部 calisthenics 30分鐘
之後拉筋 45分鐘

一定要記住
練習前拉筋係冇用嘅
買更紙係令到你啲筋鬆
並唔會令到你肌肉上嚟
即係啲跑步嘅人喺度 拉筋 係冇用嘅
有用嘅係做 dynamic stretch
自己網上睇鬼佬講

我自己設計咗六分鐘全身
六分鐘前六分鐘後兩回事

如果冇dynamic stretch 冇拉筋

話知你頂到30日
終有一日你成身肌肉會縮曬
之後你做唔到㗎喇因為會痛

仲有一樣嘢好多人都唔知

逢親做push up落地嗰個動作
雙腳一定要平衡膊頭
跳起都係平衡膊頭
踎喺度嗰陣都係平衡膊頭
如果唔係過咗一段時間之後
你嘅大髀外側 腳腕外側痛到你七彩
即係你嘅出力為出咗嗰個外側
如果平衡嘅話就全個腳都會平均地 受力

咁dynamic stretch 同ballistic stretch有咩分別？幾時做邊個？

注，我非18 22
都做到
由day 1 100下冇氣腳痛到七彩
倒數30日之後100下係絕對唔夠
之後加push up
之後都係唔夠
已經去到150下 都係唔夠.....
我有計時嘅

兩分鐘可以做到30下休息一分鐘
有push up嘅就三分鐘

連續嘅就不了
腳第二日受唔起
同埋我練完之後會練其他嘢
E. G. 3頭

呢個會做四組
每個動作 只係休息30秒
...
所以唔好諗住做burpees 就搞掂.....

Afk

一組可以做50嘢，第二組頂盡得30嘢貨仔

千萬不要 fing 會傷
尤其係你 連續做幾個禮拜
一定親的士好興呢嗰個部分搞到你成個月痛

做之前dynamic 跟住條片做好耐
主要都係 用我嗰條片女人幾個動作就得啦 主要拉大髀 腰部

做完之後係做瑜珈嗰種拉筋

我設計咗一套四十五分鐘全身拉曬

Foam roll 可以dynamic 之前碌5分鐘全身所有部分

總之
Foam roll/+dyn stretch 5 分鐘
Burpees 有休息都唔緊要，有100下就得
休息30秒係練氣，一分鐘都係氣同埋肌肉
超過2分鐘練肌肉 上網睇有分別嘅
以前啲人話休息太耐係冇用其實錯㗎

雙腳落地踎低 趴喺到都要 打開隻腳
做完之後 大髀應該係成個一齊痛
如果淨係痛一邊即係你平時合腳跳好快玩完
到時你行路都痛

如果冇力嘅
靜態拉筋即係yoga嗰種

1段時間之後唔滿足嘅
做時加pushup
手踭要近胳肋底
最好落地係90度 不過好難因為腳尖要趷起真係腳尖
成個手臂會好鬼重

再唔夠滿足嘅 加次數
之後練肌肉

多謝分享 我會盡力做

切記，身體痛 1定要事後拉筋，自己查個女人啲片
冇人救到你的
之前唔識左右手受傷
字都寫唔到（但其他動作冇事。。。）
之後用機電鬆啲肌肉， 自己按摩， 用網球乜嘢痛點還原 全部都冇用
搵推拿師推都冇用（ 講緊幾年前）
最後我跟個女人條片 練習
將佢所有嘅片濃縮到45分鐘
再了解所有身體肌肉要點樣拉法
我嘅問題先由要起
所有嘢嘅問題發生都係條腰
又要練從先之後 上背頸手臂最後大髀
直情睇埋人體構造 1個禮拜搞掂。。。。。。

祝你好運

樓豬會唔會太大個肚腩做唔到

會慢慢減
不過唔太影響嘅 做push up 跳同squat啫

加油真係要好有恆心

有無人join?

做咩workout ?

順序星期一至五胸，背，膊，二頭三頭，腳

去gym room定屋企做

屋企做decathlon 買張bench同dumbbells 組合就夠做全身

有無人一齊做burpees?

跟住chole ting做咗一排 配合飲食 78→73
之後攰冇做到
11月再接再厲

*chloe Ting

一齊

Day 2
10 x 3

留名
啱啱食完飯，抖一陣開始做

上黎報到

Day 1
20x3
好喘

我之前有做90 下per day
一星期做6日
做左3-4 個月左右
真係瘦左唔少
不過依家做其他野冇時間做，同埋係時候轉下其他野

除咗burpees仲有無做其他運動？

LM
Day1 15*3 set先

79kg

冇
武肺期間冇出過去
同埋我照飲酒，咩都照食

Day3
10x3

洗唔洗著運動鞋做架？

最好 保護腳踝腳趾

Day 2
20x3+10個

時間表係要點安排 ，想跟

Day3
15x3

隨心 無壓力嘅

Day 4
15x3

上面打錯

做咗兩日膝頭好痛

你做咩黎呀？

Day 5
20x1 + 15x2
好攰

你係巴定絲？絲打嘅話建議一開始唔好跳咁高 因為大脾肌肉唔夠強

Instead 做burpees+squat+lunges

即係
Squatting Down(蹲下)
Leg Thrust(後踢腳)
Push-Up(伏地挺身)
Forward Jump(前跳)
Vertical Jump(垂直跳)改成小跳步

另外再加多組squat同埋lunges

絲...
我試下，多謝你意見

大肥婆加油

Day 6
20x2 + 15x1

Day 1
Burpees: 40
Push ups: 40

Day7
66.5kg
20x2 + 15x1

今日唔舒服 休息一天

LM

小心身體呀

連登有愛

今日會做多幾組 補返琴日無做個啲
同埋會嚴格控制飲食

Day8
25x3
仲有啲唔舒服

師兄，想問下做完一組隔幾耐先做下一組？

30秒到一分鐘 攰到仆街

Day 9
25x3

巴打加油，我膝頭仲痛緊
Burpees睇嚟都係唔多啱我，我舉返啞鈴算了

今日做左 12X4 burpees
因為膝頭有傷做左簡單版

有需要既巴絲可以參考下

有無拉筋？

你平時會不會好多跳 行山過啲？

好似我整壞你膝頭咁

唔關你事啦，本來我膝頭都有痛，呢排見好咗好多咪試下burpee,但又無注意到正確姿勢..係我自己攞嚟衰
休息咗咁多日依家都好返好多了

加油呀 大肥妹
記得唔好食咁多野

唔work的，早排做左2個月，一星期5日，每日100下burpee,仲重左1kg

亂咁做因住膝頭爛左都未減到呀

車台癲佬

死中坑唔識感恩有人教化你

Aerial hammock半年，淋巴通曬無水腫

Diet真心難

Diet 一排見到個成果，你就會有動力繼續做落去我而家習慣咗其實就會覺得唔係咁難

師兄幾多舊腹肌？

係屋企好大引誘啲野對住我講 食我啦 食我啦

有個形咋我都係做咗兩三個月，邊到嚟腹肌

茶記lunch唔記得叫少飯可以食曬成碟地盤佬飯🤦🏻‍♀️

我都有個形 成個西瓜咁

絲打好肥美

你有冇keep住做burpees呀

仲大食過我

今日做到day10

有恆心你個西瓜好快變朱古力

今晚去食炸雞

冇眼睇

我只俾絲打睇 你就算戴晒眼鏡你都唔會有份

想問下減肥係咪應該要盡量少食飯？

計返熱量 入(食物）唔多過出（新陳代謝）

所以食少啲飯固然有用 都要睇埋平時食咩多 要注意

新手想請教下

腳有事跑唔到

負重brisk walking 增加心跳率得唔得?

腳有咩事？

可以試下Nordic walk 用得更多肌肉

背開完刀 未拆線 做唔做好？
驚會爆

或者可以踩下單車先

抖下啦 咁急做咩

Day 10
15x6+10x1

咁樣好似無咁辛苦 但就做多咗下數 唔知得唔得

飲食點？

多謝 你都加油love you

早餐麥片，午餐一個飯團，晚餐2菜1肉加半碗飯或意粉
我除左burpee每日仲有100situp,15引體，100背肌

年過30想減肥只能去做地盤，單靠飲食運動真係哂氣

講漏咗 做運動要係開心情況下做對身心健康先有好處

如果靠體力勞動減肥 係減到但對quality of life應該無咁好？

年過廿五新陳代謝慢好多 要增肌加做cardio先會見效啲

呢個真 以前落運動場跑5日都瘦10LBS
而家..

點解睇個磅數咁重要 同埋減走果d唔一定係肥肉黎

Ching 做到引體都好fit 果1kg會唔會係肌肉黎

冇做開小心猝死

小心膝頭

真係驚

暫時無事

我有事

why? 做到有?

係咪又睇到我個post先開始做

唔係呀，我做咗好耐，每次去做運動都會練埋25x4波比，keep左2個月左右啦，依家個膝頭成日陰陰痛

係掛，之前唔會成日陰陰痛
keep住練波比之後有

25x4 絲打好fit
行路痛 上落樓梯痛定做咩先痛？

上落樓梯
但我好鐘意行樓梯
btw,我係巴打黎

又呃我係絲俾人呃咗幾鑊

中意行樓梯個興趣咁有趣

行樓梯可以練下心肺阿嘛

最近都想改行樓梯返屋企
btw 我住30樓

無計 太重
而家直頭磅都唔上唔想面對現實

可以試下天橋
屋企附近有嘅話咪兜遠小小去行下再翻屋企囉，盡量行多啲

Day11
20x4

Day12
20x1+10x2
15x3掌上壓
唔知點解做咗咁多日 好似無咩力多到

支持

今日black Friday 暫停一天

爛鬼藉口

好攰呀

Day13
25x3

可以約一齊做

Day 14
67kg
25x3

你係咪follow咗我

睇路

兩公婆一人3-40萬
兩個成6-80萬

可以一家白成兩年嫁

係咪跪玻璃跪到傻咗

自從睇左你個po又重新做返burpee連續9日10x7依家膝頭開始舊患發作

害咗你 我心過意不去

Day15
25x3

做咁耐都係67kg?

加油

Day16
25x3

Day17
25x2

鍛唔鍛鍊到肌肉

聽巴打講唔得

仲唔俾我捉到你 做少咗set喎

攰到頭痛呀 放過我

係咪無輕過？